人生五十年。。。

有冇人敢接

女友三十個

月入有十萬

有心無力

者哥終於出返嚟

近排風聲緊

織田信長擊殺了xxxx